Koggokonna kohtos ollid koos sel 22mal Aprillis kohto liigmed Peakohtomees Mihkel Jaana I korwasmees Jaan Karep II korwasmehe assemik Käär Kopti Kirjutaja Lud Schmidt
Et kaeptust ei olnud sai kohto pääw lõppetud.
